# Фабрика решений

Тестовое задание рассылка сообщений по графику.

## Описание

РЕСТ АПИ сервис для рассылок по номерам телефона.

## Команда запуска

Для запуска сервиса достаточно прописать команду.

```
docker-compose up runserver
```

Для запуска теста, нужно добавить изменения в ветку main и запустится gitlab CI и 
gitlab runner выполнит два этапа (сборка и тест) на твоем сервере. 

### Дополнительные задання

№1. организовать тестирование написанного кода

№2. обеспечить автоматическую сборку/тестирование с помощью GitLab CI

№3. подготовить docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой

№5. сделать так, чтобы по адресу /docs/ открывалась страница со Swagger UI и в нём отображалось описание разработанного API.

№9. удаленный сервис может быть недоступен, долго отвечать на запросы или выдавать некорректные ответы. 
Необходимо организовать обработку ошибок и откладывание запросов при неуспехе для последующей повторной отправки. 
Задержки в работе внешнего сервиса никак не должны оказывать влияние на работу сервиса рассылок.